有冇人好多年前有玩過g7 online

有冇人好多年前有玩過g7 online

有，好中意搶旗戰。奈何隻game 生存唔到

我都係最鍾意搶旗戰